(有圖!)歐聯抽籤結果公佈

Ok

55

我利上上籤

比啲咁嘅對手我曼is侮辱